懷舊遊戲討論求檔區（1）

有冇人記得爭戰天下？
有日韓劇情